[求推介]老母就生日想買部手機俾佢 $6000以內

佢要求唔高
而加仲用緊S5
都係打下candy crush/睇下youtube多
想買部S8俾佢但又怕啲功能佢用唔到曬左
有冇啲係畫面靚㩒用就得

p.s 老母平時好錫我

襟用就一定唔係買samsung啦
xzp or u11啦

HTC U11 / IPhone 7 128GB

唔該巴打
而加睇緊

都諗過iPhone
但好似又就黎出8

8唔使諗
over你個畢直

8如果64GB
買俾老母用既話等都唔介意over少少

頂佢U11 64GB得一隻灰色揀
焗我買128GB

傳聞話9500起跳，都唔係少少
睇下先囉

哇吊咁撚貴
仲諗住好似i7 32GB個價咁
Thanks巴打

i7 幾時有32GB cache

Cache, ram, rom識分未

ZenFone 4 660

年年都傳d on9 價
上年就傳減價，今年就傳加價

都重有咁多on9 信

我冇追開手機新聞
仲以為$9500係official價黎

唔該曬咁多位巴打

罪大zxp
開心使用中

真考子

乜依家i7包埋ram

靚芒一定係xzp

靚mon咪xzp/s8+囉
s8+ 2k大mon
曲面mon攞出黎又威威
SOT 又長
相機又數一數二

i7 7770k先得8mb cache
邊粒i7有成32gb cache
amd瞬間收皮

S8個mon已經最靚架喎

我愛媽媽